人生冇意義了

woho

人生不嬲都冇乜意義

到未

GING

好似faker

Yes

？？

？？？？？

你有

你

no

你知邊張咩

唉 針了

木22了

堅似
之前似bang
而家似faker

唔似

快d

不嬲

一齊

唔啦

咁我都唔針了